(無聊)啱啱諗到個名畀語郎兄係肥A度開新A/C用...

TOWUG (中文可以譯做 「吐核」)

i.e. The One Who Utters Gibberish

係咪改得好應呢? ...... 正!

(P.S. 等睇語郎兄入嚟X#Y@Z在下後講Thank you! )

嘩, 回得咁L快既!